(突發) 澳門賭場有荷官突然不適倒地！

香港人！罷工！！

同武漢醫院班人一樣
隻病毒都幾恐怖

賭場股

即刻short sell
fat fat

耶 港球澳橋再中出香港

入面無人帶口罩

d 人冇戴口罩
得最尾行過個男人戴
待fc

之前睇過啲片啲人都係行行下就訓低

同我之前見到喺武漢有人喺條街度行行吓突然之間暈低一樣
呢個病毒真係
成個賭場嘅人

27 1928 880 200

喪屍

如果有司機揸揸下車突然病發

女士M到姐。

共享中国人病毒

有冇人知邊間賭場

格離d人仲要無事發生咁

生化危機
你話唔係化武都無人信

病左果個都唔知自己有病

澳門唔係有荷官在線上發牌嗎

D員工有帶但係d客無

zombie

點解呢隻病會咁撚突然冇晒知覺休克咁款
真係中槍都冇咁快訓低

Well... now they do

可能佢自己都唔知病左

話左開頭未必有病徵

之前傳有人死前都冇發燒個d

Same ask
冇免疫力？

好恐怖

m到啫，武事既

痴線會無啦啦暈低 究竟係咩病毒

真係澳門黎？唔覺有場係咁既樣

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

罷工救港 功德無量
請加入工會

CLS

真定假....

好似話一發病個感覺似突然沉落海

CLS,啲賭客唔帶口罩

之前有個確診去過賭場

雖然呢段時間 大家都好淆

但會唔會只係過勞咋

大陸股都夠膽玩勸你冷靜小小好

獲得毛主席接見

大獲

Push

信政府 唔驚
感冒姐

仆街 好撚驚呀 最近呼吸有啲辛苦 但又無其他症狀

澳門冇賭場係咁既裝修

企都訓呀唔好話行
聽佢地講話會頭暈同覺得好凍之後就倒地RIP

好似好突然咁，暈之前都唔似唔舒服

仲有back room個cam 好少係咁

又飲醉酒啊？

暈低會有好多原因嘅

嘩 屌 好撚恐怖

肺收皮，血含氧低就暈

唔似係澳門

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推

安已不

細既廳仔？定係大陸d 地下場

賭場既土豪有福了

今朝翻睇黃秋生套EBOLA

大軍用特異功能啫

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

永利皇宮失手，有女莊荷今'回來上班嘔吐不，才說19號武漢回來，今才發病。現去了山項隔離，全賭場振動，新型冠狀病毒有14天的潛復期

伊波拉咩屌

有無人知點解WARS會令人突然暈低？ 好撚恐怖

可能自己輸左好多啫！

休克有好多原因嘅最common係血壓突然降低
當然感染引起嘅敗血症都可以搞到血壓低 但無咁common

Free fall

世紀戰疫

支那網上賭場成為最大贏家

wa diu咩場

嘩咁即係死左都唔知發生咩事
好撚恐怖喎 中左招都未必知
發燒都好啊 起碼係一個訊號

追緊數呀，行能開啦

我媽話係永利皇宮，個女荷19號去過武漢
依家永皇啲荷癲晒
我都好驚

個保安玩完了,下一個受感染者

睇醫生

咁攪法 仲有人既
賭股 仆得街

我頂撚死你

1128

最好曱甴司機

個食蕉冇事 有戴罩 個客就gg了 走埋去睇

push

實有好多香港人新年過去賭 有同佢接觸佢

澳門啲賭場收得皮

tg 點解寫永利
我記得唔係咁

之前M到真係試過咁樣喺屋企暈低
睇定啲先

封得賭場啦

追唔切put 呀下次攬炒早啲通知小弟先啦

踎低起身見頭暈

東南亞賭場
D保安仲著短袖

睇定d先，怕炒車

好似話嗰個人只是急性腸胃炎 冠狀病毒呈陰性反應
FC了一半

利申：屋企人做永利皇宮

同拍戲一樣

咪撚係度亂傳啦
同d垃圾藍絲有咩分別

係心臟病發多啲

其中一個病徵全身乏力

你係澳門人?
屌，去完武漢唔出聲

係咪賭場唔認，所以作盲腸炎?

片都有撚埋呀 亂傳乜撚嘢啊

有陰謀論話同時leak多過一隻病毒武器, 所以有唔同玩法

去過澳門賭場就大檸樂

賭場全員工而家要帶口罩 如果唔係罰1千
條片應該唔係近期

抵撚死

同套戲差唔多劇情

亂傳你老母闣

個地中海阿叔

性感荷官在線發牌, 陪你high番天

真係好似伊波拉病毒套戲啲畫面

阿霞 咪撚震喇

即係仲有機會係武漢肺炎?

賭場用 AOC mon 咁 cheap

你點有片嘅，阿Sir

其實個原理係咩 想知下

好似有好多宗都係咁

可能係無客悶到暈姐..........不要驚慌,不要驚慌

邊個講得到俾你聽

千祈唔好買呢幾款口罩

fc?

典型的闌尾炎會有腹痛、噁心或嘔吐，輕微發燒等症狀。有些人疾病初起，痛點就集中在右下腹，但大多數人疾病初起痛點是在上腹部或肚臍周圍，數小時後，再轉移至右下腹。此種腹痛的特徵是持續性的悶痛，並會隨著咳嗽或腹部用力而加劇。

急性盲腸炎冇突然暈喎
痛到典就有機會

巴打你要幾毒先講出咁判斷

陳秋實：這個已經闢謠了！賭場一天有很多人來，有一個幾個人死是正常的，不一定是中国肺炎！

你點知的

係賭場做security就睇到啦
係又sir 唔係又sir 垃撚圾 p牌

和諧

Bye

澳門收大禮

生化危機 要變種了

我係，依家驚到想縮返入老母個閪
我仲要做酒店業，好彩唔係前線部門

條片個賭場D裝修好流喎，澳門應該無一個場係咁裝修
由其係中間個幾張芝麻味極重嘅凳
個保安仲流，馬交場面保安一定係西裝
同埋澳門D場唔會比荷著波鞋
似係柬埔寨，越南D賭場

put jor 就fat fat la

Contagion

應該係窒息呱, 唔好嚇我呀
搞到好似死亡筆記咁, 死撚左都唔知發生咩事

搵左澳門賭場幾個朋友fc左
假的 圖中不是澳門賭場

唔信大師嘅後果

有無武漢d片，想爽下

27 ，等佢3字頭 all in

DESAT!

好污糟呀

血氧低，會手腳麻痹冇力

利申網上聽武漢人講

應該係14日命喎

澳門線上賭場上線未？

永利

踢到枱底果粒掣觸電姐

假架 皇宮地氈唔係咁樣

原來係堅

所以咪講左一黎料就已經呼吸困難呢d

食少啲煙啦

外國有片（冇fc) 說係武漢醫院，個病人喺張床到係咁抽肋咁，個病毒真怪

=================

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

大軍做野？

肺炎荷官 陪你hgih翻天

冇人戴口罩

你試過腸胃炎未？急性腸胃炎會咁暈法？

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

推，大家要小心

美女荷官在線發病

security點會有權睇
唔識就唔好扮識啦

後面個兩個支那人仲係到飲茶

香港所有做服務業都會咁
只有封港, 大罷工先可以救到香港人

過勞啫，冇事嘅

入面著短袖⋯⋯

段飛極樂神功

之前試過有個case 第1次陰性，第2次先陽性
所以有機會的

對面個三條撚樣仲無事繼續飲茶吹水

暫時仲未見有傳比本地人既例子

第2段 比澳門遺棄

成個賭場玩完

唔似澳門